（靚仔入）有無生得靚仔既巴打可以講下點多姿多彩 比我幻想下

連登吹水大會 正式開始

日日比女圍
你唔煩我都煩啦
扑野扑到j都痛埋

做錯野唔會被人罵

屌 錯post

D人唔信我單身同青頭

公事都係

分件黎ok?

想象唔到

想知道姐

行出街被人聊扑野

想知靚仔通常係咪難搵真愛？
同埋你地心態會唔會覺得未玩夠而唔會認真拍拖住？

靚仔難唔難唔知
樣衰就一定難

我同你講就算唔靚仔都可以未玩夠

我會覺得難，始終太靚仔冇咩安全感。
以前我係濳力股黎，條女執正左我D衣著髮型之後我feel 到佢愈來愈驚我識其他女仔。但其實我對佢仍然十分專一同認真
對其他女仔完全冇興趣

詳細請問我

總會有班好自信既毒男

係咪真呀 吹水大會正式開始